(民主手足) 倪晨曦 參演葉念琛賀歲片

倪晨曦 在微博為「香港示威者」辯護

而家, 倪晨曦參演葉念琛賀歲片《我的筍盤男友》....
唔敢將套戲納入黃色經濟圈, 因為都明白一般港男睇葉念琛電影係活受罪 (雖然葉念琛都堅持拍本土戲, 唔鍾意佢既戲都respect佢)

但起碼, 《我的筍盤男友》唔駛納入杯葛名單?

字眼方面，上方仍以「大年初一教你生擒千億首富」點題，下方則寫上「筍盤在手，長搵長有」。電影海報同時顯示除了陳家樂與李靖筠主演外，其他演員陣容包括林盛斌、郭奕芯、倪晨曦、糖妹、王卓淇、孫慧雪、張建聲、岑珈其與麥玲玲，而預告出現的吳家麗則作特別演出。觀乎演員陣容，未知大家對於葉念琛報導的第二部賀歲電影又有甚麼期望呢？

反而另一賀歲電影《肥龍過江 》要杯葛?

肥龍過江 - CCTVB出品, 王晶編劇/監製/主演, 王祖藍, 陳友合演 (王晶, 王祖藍, 陳友都曾公開支持止暴制亂)

支持條女

我支持香港電影的

不過我估好多人見到英皇就杯

另一面：英皇有養住黃秋生

仲有牙澤？

牙llm

紅姐

黃藍都養哂